有無90-93既巴絲入黎吹水？

唐僧冇頭髮喎

聽日終於星期四

無端端1001左

仲有三日就放三日啦

開開心心hea溫書到十點幾先知聽日考試之前有野交

趕到胃痛

咁大獲

考完又驚 考前就有壓力 唉

做乜玩命

92

93 都仲未讀完書咩

考完就咪鬼理啦

越諗越驚

有人讀master之類

盡情放縱下自己

你岩，自己已經放低左讀書兩三年

我中五畢業就出黎做左咁多年野

其實仲有一科

幾時考呀？

Europa league final

仲未grad

做過一排又讀返

有排都未放 唔理啦

Second degree

起碼2個月

眼訓到屎咁

買罐咖啡飲

原來有個咁既post

冇summer sem 既應該都完哂啦

直接買咖啡因片會好用d, 用凍水吞

有冇諗過讀返？

應該唔會啦
我唔係適合讀書既人

我都諗緊， 唔讀冇得升， 讀左未必有得升， 咁讀唔讀好

有架？
我去買煙鴨胸三文治 俾左蛋我 屌

有呀， 我有段時間要飲好多先醒到， 成日飲到成肚水想嘔， 後黎同長途貨車佬吹水先知有樣野叫咖啡因片

萬寧果d買？
其實同果d energy drink比邊樣好

有冇得返去換？
我試過叫餐蛋治比芝腿治我， 仆街個份量差幾遠

感覺好似咖啡因片>energy drink>咖啡？

開頭我飲咖啡， 後黎唔夠力就轉energy drink, 仲要換住品牌飲 , 再後黎就直接上幾粒咖啡因片

番左公司啦 屌 差好遠囉

我梗係覺得好無益

唔好玩啦點會有益， 你估維他命丸咩，咖啡同橙汁都冇得比啦

最慘係越飲就越重份量
香港人真係命苦

算啦， 都要食架啦

夜晚早d瞓就ok

蝕錢仲要唔好食 今日特登買架
平時我食開7仔m記早餐

早唔到 時間唔夠用呀

咁冇計， 冇益都焗住用， 你都冇得揀

返工經唔經過酒樓？ 有d酒樓朝早會係門口賣一盎兩味之類， 以前我朝早會買下奶黄包叉燒肉包

唉又要開工 想死 忙到hihi

唔經 得m記7仔 茶記果d

叫男同事幫手買

我寧願返工， 好撚悶

有得升就緊係讀啦
我就話我個行唔需要讀啫

7仔有個20蚊冷麵唔錯

係未必有得升， 又要難讀， 又要半工讀， 仲要貴

都要博架

以前ok有好好食既熱狗賣， 我成日買比老婆食， 依家冇左

唔係咁易架葉師傅

無呀

我成日食常餐c

無番工咩

我梗係唔鍾意幫襯ok

暫時冇， 有其他更加重要既野整緊

點解， 有偏見？？

撈麵

琴日先考完 肥硬

Aggar
我考完下晝即開

放緊lunch 收得工未

咁神秘既

時間1445, 準備揸個幾鐘車幫朋友睇住隻貓

唔知 就係鍾意7仔

唔係好神秘姐， 不過私人野唔想講

yes 配魚蛋/墨丸 碗仔翅

咁chur 我諗住拎sick leave考試

撈麵一定係食阿波羅或者荃豐

睇貓 好得意

無囉附近

但個熱狗係7仔冇， 7仔除左個黑椒雞髀就冇野比得上佢

唉 我都好驚 我d同學識做囉

個椒脾真係極正

咁照食7仔， 不過要加咖哩汁

但熟食黎講真係ok好好多， 人地以前仲有個好香既特辣魚蛋之類既野， 個汁加落撈麵又係一流

呢d睇彩數既姐
可能人地好有自信然後做錯呢

得架咩加咖哩汁

ok附近一定有7仔 7仔附近未必有ok

佢話一字不漏咁背番曬落去

咁誇張？ 咁姐係有得背唔洗用腦？

都係 我果科背書科

先係最辛苦個科， 寧願諗

係 我就係背完記唔番 個腦空白左

唔係成日用到成日温到既點會背到

我同學溫得少時間過我都背到

年紀大記性係冇咁好架啦

從來無好過
我覺得我仲好後生架

竹我記得我兩三年前仲可以5日4夜唔瞓強行用咖啡吊住温書， 依家你叫我通一晚頂都頂唔順

咁我都仲捱得下
我星期一果日訓左一個鐘就番工

但係唔夠訓 個人特別燥

仲咁好火
唔夠瞓我會返工等break同lunch瞓

做乜鳩瞓得一個鐘

手停口停

考試完結之後

千萬不要

討論份卷

考前幾日開始背
包入腦

等男朋友做野

我都係 但溫唔切

我已經係 可能我唔夠專心

點解讀完書等grad
自己會覺得好苦悶

今次仆街 諗住買個模型俾男朋友
點知原來要每期等雜誌出 仲要miss左前面果期 點算

可以補買

原來出左60期喇 有7x期 唉

唉，講開讀書
我都諗緊要唔要讀master，公司d人幾乎個個都有
但我仲未諗到自己興趣同方向響邊，唔敢亂報
學費好貴，但我仲要養家
好羨慕d無咩家庭負擔嘅人

咁好好考慮清楚先

唔洗咁急既 人人讀都係唔想執輸

有Dmaster想讀都讀唔到
D要求好高

我明啊
有時見大家都有個master會想讀番個傍身
但一黎唔知讀咩二黎又學費貴
又驚讀完出黎冇咩用

我頭也不回咁走左

屌
一send左個句野話約個女仔之後就好後悔

淆底嘛
又驚嚇親人
又驚自己心急得濟

頂到嘅
每月10K 家用加3300學債路過

冇得後悔架， 既然send左就去盡啦

我明， 去是但揾d野做下

提提你咖啡因可提升短期記憶

有返工 有gym
報左反曲弓班

下科即飲

可樂都得

都係既
本身想約佢星期日
不過佢約左人
諗住問下佢佛誕個日得唔得

我屌那星
岩岩俾警察查身分證 我唔開心 個女警就屈我發晦氣 我仲無帶身分證

我唔鍾意飲可樂

唔好呀， 我就係汽水飲得多成口蛀牙， 剩係補牙都用左成萬幾

有冇咁誇

仲有睇住咖啡因會利尿， 加快心跳呢d副作用

真係咁誇， 我一向唔係點飲冇味既野， 飲汽水又唔用飲筒
結埋有次食飯食食下崩左隻牙， 即刻去睇牙醫， 有好多隻牙都要補

之後我就算飲都加支飲筒唔比佢掂到牙

要杜牙根下話
齋補過萬 中環都唔洗啦

唔洗杜， 但我補左好多隻， 有時有d補完過一兩年會甩會崩又要去搞， 加埋真係差唔多

我d牙無爛過

唔撚係掛

今日好頭痛

都幾煩喎

我以前飲汽水真係飲得好癲
好彩補完唔係好覺

係， 仲要我飲親都係揀d好酸既檸檬味之類， 覺得特別醒晨

早晨

一照xray現曬形

早呀

食完早餐上黎扮工

好眼訓

今日無早餐食 遲到

我直頭頭痛

唔夠訓？

唔食嘅話會胃痛

毒撚一個人出街食早餐

睇x ray條友都唔會理我呢d小薯架啦

我拍拖啦

恭喜

新人報到

congrats

終於係4/F 買到葡萄適
飲左醒半晝加止埋痛

好眼瞓
落雨落到遲到

係 眼訓死

congratulations

恭喜哂

咁耐冇上黎，咁多新人既

其實有隻得力素葡萄糖可以買

我覺得葡萄糖冇乜用
但頂飽

我乜都冇食
咖啡都沖唔切

食完包食左一半薯仔沙律同酸菜就已經好飽， 夾硬食多條腸已經頂唔順， on99咁打包拎走

lunch同晚餐都慳返

我應該可以食得哂

唔鐘意食

正到
今朝只係啪左四隻蛋

繼續扮工

咁慘

扮工中

咁大食？

等老細食飯

又要幫同事攪windows95

食既時候硬係覺得差咁d野，
你講完就覺得應該係差隻蛋

仲用緊95?

半夜仲會偷食肉

當藥丸吞

因為有confidental data 係95server
所以教佢地export to share drive 先再shutdown 個vm server
但係見到100000+個file 幫唔到佢地

有無人識人係打去早霸王表白而又成功架？

會成功既都唔洗經呢啲方法啦

無撚有錯

個女仔幾鍾意聽，我朋友就叫我啱時機就打上去講

表白面對面講有誠意d wo

巴打做邊行 IT？

係囉，我都覺得咁好啲
不過係比朋友講兩句有啲動搖

係
我係degree攞second low嘅學渣，冷門科
所以有d master都報唔到
偏偏黎左間咁多勁人嘅公司做野
覺得自己好廢，要再進修下

加油

係U 做嘅廢柴

係IT 今年唔知有無promote

做咩入唔到

其實唔關事
越後任做，想上位就要比上一個更加有表現
你對住下一個特首
只會覺得777做得好好
因為佢地只會一個比一個更唔要面

又夠鐘起身返工啦

星期六喎， 射波啦

返埋今日放三日
但今日我部門得我一個返

我偶然有諗過自殺

點解啊？

有時會覺得冇人明我諗咩, 有時會覺得自己都唔知自己諗咩,
唔知生存係到做咩, 好辛苦

多啲同唔同既人傾下囉
有時唔同人可以比到啲新既idea你呢

已經同好多好多唔同既人傾計

我行我道獨自憤怒

試下同外星人傾計

如果有既我都想試下, 其實我一直都有周圍R水吹

活著是為了生存
係短暫既生命盡量不留後悔

太過玄啦, 我唔係好理解到

做自己想做既事
唔好比自己後悔
你做緊既過程就會感覺到自己係生存緊

努力地把生命擴展
乃是大義

準時收工

你想轉？

絕對唔係
只可以話係適合既工

等陣有Fa cup 決賽

咁夜？

sor
未refresh見到係2分鐘前

我既話唔可以搵人傾
人地越叫我正能量我會越頹
但自己摺一排做D自己想做既野（整野食/周圍去/行下冷門景點/運動）會慢慢好D

通常搵同路人一齊放負

或者獨行啲好冷門嘅地方
或者攝影

攝影幾好呀

車

覺唔覺得依家仲讀緊degree好垃圾

未係呢個post出現過大家好

各自修行 唔覺得

多謝大家
我係做左兩三年野 再決定讀返個degree 依家year3
但啲朋友成日都話 點解你好似讀極都未完咁
其實我都係返入去讀第3年姐

繼續去讀
半途而廢先冇用

多謝巴打
你好正能量呀

畢業出黎做狗

same
今年grad，未搵工

能力上做到
人工勉強夠駛
時間同同事都無乜大問題
我呢啲不求上進但求穩定既
已經叫做好合適

重點係你想唔想轉先？

自己想做
認為風險博得過就做啦
有人三十幾歲先創業轉行一樣做得起
有人廿幾歲做左管理層已經諗住同一間公司做到退休
你睇人地其實唔參考得多野
重要既係自己既諗法
或者你有無問過屋企人同朋友既意見？

唔知係咪gym錯
腰好痛

聽日重要玩反曲弓

最緊要係屋企人
俾唔夠家用可以家變

我都試過淨幾百蚊而嘈到上天花板

曬撚到呢

好嬲

極憤怒

尋晚我老母係我男朋友沖涼果陣鬧9人
大鬧你快d出黎呀
惡撚到呢

之後男朋友嬲起上黎頭也不回咁走左
頭都唔吹

而家單灰tick添

嬲撚死我老母

你老母無啦啦做乜？佢好急要去廁所？

佢唔鍾意我男朋友係到訓

我諗係network 唔好 我岩岩收到佢有覆我訓覺早抖

我好唔好話今日520 一齊食飯？咁約佢呢

me

約出黎食飯順便say返sorry囉代媽媽
其實另一半去對方屋企訓 真係要對方屋企人鍾意或者覺得冇問題先得 都要專重返屋企人既
如果你媽唔鍾意 咁你去佢度訓？

家用=家母的零用
我畢業之後為左錢，去左做地盤
但覺得無咩野學，無前途
所以轉左兩次工
依家算係轉返專業行業

轉行其實無咩野
最緊要諗清楚自己想要咩
錢，興趣，學野，穩定，考牌
然後先做決定

太耐無做運動
上左堂yoga再跑多兩k
跑完覺得頭輕腳重

我呢排溫書無去佢到 平時我去開佢果到
我諗住去佢公司搵佢 好驚佢趕我走唔理我

唔會掛

我sd左msg約食飯 諗住去佢鋪頭hea
佢唔同我食就尷尬

唔食咪走囉
尷尬都係得你同佢
又唔係十九幾人望住

佢同事話佢唔理我就佢同我食

我驚佢連我都唔想見

見左再算啦
你驚都無用

我會繼續同呀媽冷戰

慘

到左日本了

玩得開心啲

佢同我主動講今朝唔開心
我地和好喇

哈囉

我地都係90年代最大果堆

係呀，都算最幸福嗰代

大家開始進入結婚階段未

一早話你諗多左架啦
而家無事咪好囉

你好

樓主

之前我有入過黎一陣

有少少印象
好似真係一陣

91留名

依家開始長駐

halo,90 肥仔

聽日番一日又放一日

就放工 休孖地

依家去緊開工，聽日off

歡迎

收咁夜？

聽日放例假
即係我放三日

樓主下次開新post要加 (1)

你做邊行呀？

辛苦晒啦

相認

毒撚行業

樓主咁夜

聽日放假嘛

開心曬

都係咁過日子

未呀

但星期三返去應該會忙到仆街架啦

見到你個名想食豆腐花

咁熱鬧既

以後唔好亂諗野啦
好多野你唔去到做個下你諗幾多都係無意思

仲唔訓

有新人嘛

拖都未拍過

收工喇我，番左1小時

唔洗通宵咁好

唉，我都想拍拖呀

已結

明知我老婆結左婚仲走過黎表白個班打靶仔你地仆街死

係囉聽日星期一喎

有冇主動去揾
周街撩女仔識， 直接問電話請食飯

幸福個鬼， 早多幾年出世發撚左達

肯定唔止呢樣野

有冇適合既人選先得架

終於可以放鬆下

儲錢啊屌

放假
但醒左

我成日都諗得好壞

正啦

我媽平時唔鍾意佢同我搞到夜一夜都唔訓

咁好既 放假 why

我見到你話放例假喇

要改

會唔會阻到人先？

我成日想改唔好咩都放曬上面都改唔到

陪佢做野嘛 佢鍾意夜晚做野

我公司返長短週
咁有時短週唔一定放星期六
會放下個星期一
總之一定有個孖day

番埋星期三唔洗番 星期四五 schedules sick leave

我公司放連2日要先到先得 只可以星期日搭一

我又係放假, 朝早6點自然醒左唔知做咩好, 上黎r水吹你班友又瞓哂

6點幾訓得好爽

咁放假有咩做? 去男朋友屋企玩?

唔再訓？

溫書 last一科

咁咪佢自己一個人做, 你去瞓, 唔阻到其他人瞓應該冇野鬧喎

醒哂啦, 我尋日早瞓

去男朋友屋企溫, 比個機會佢照顧你

佢唔俾我自己番屋企話危險 所以一齊留公司
有時4點幾5點幾先走 我番830

佢訓覺架咋 佢無5點唔起身

排7仔排到遲到喇

我6點幾你地應該4點幾5點, 諗住會有人夜瞓

你係邊

男友成日話我上連登學壞曬

傻啦, 睇識著咩人姐
你記住d人上連登好多時係發泄情緒, 所以講野偏激少少, 唔好當真就ok

冇問題, 5點前你自己照顧自己溫書,
5點後佢睇住你, 同佢住幾日習慣下將來真係同居甚至結婚都有個準備

係另一半既地球

澳洲？

一定要係公司做?

但係公司又唔會影響到你屋企喎, 我以為係你屋企做野阻住你阿媽瞓教

又唔一定澳洲既, 但唔排除澳洲, 算啦唔好執著我係邊

但係呢邊係冬天好撚爽, 今晚有人約諗緊打邊爐定羊腩煲

又7仔, 好心你試下第二間啦, 早餐就食好少少

我係成日同佢講 用我碌9狠狠咁教訓你

用羊腩煲打邊爐

我成日都同佢一齊住架
係有時想出去行街叫極都唔理真係激死
好多時夜晚9點就關門就出到去

咁神秘

趕時間嘛 都幾好食呀

羊真係my飛佛

7仔10蚊10粒燒賣
加個10個半既撈麵
平靚正

你要同佢講聲架, 你話你要溫最後一科, 所以個兩日靠佢照顧啦
比個機會佢Man下, 得閒就tum下佢, 覺得佢照顧得好既咪出聲讚下, 佢會覺得好甜架啦

講起都想食

下次揾日早少少試下第二間, 每日早餐試下唔同野唔同餐廳比下驚喜自己,
萬一食到好野個人都會醒晨D

我百搭撈 檸茶
心情好會食常餐c 撈麵 碗仔翅

我試過自己整羊腩煲, 揾哂成個城市得間意大利肉檔有賣, 仲要一賣就成半邊羊身咁賣

結果我整左兩種唔同口味既羊腩煲食左成個半星期
仲有一大舊羊拎左去炭燒, 老婆話個陣補到就黎流鼻血

冇D咁高科技既野, 呢邊羊腩煲真係得個煲唔會連爐上

夏天喎大哥, 熱撚死

好似好正咁

我寧願去粥檔叫拉布腸同真燒賣

早餐識食一定去粥檔/茶樓食

有幾高科技呀

所以都係放棄

食左成個星期你就唔係咁講
雖然我就食得好開心成日半夜出廳偷食肉

好高科技架啦, 我住鄉鎮

咁又唔係冇辦法解決既, 開大個冷氣佢啦, 係chur電咁解姐, 不過一餐半餐冇問題

拎返公司食?
下次買隻黑椒雞返去叮, 晨早流流香到成間office都流口水

90既四眼仔收皮啦

咁過份

佢唔會架 佢唔洗叫我整呢整路已經好好

每日我都想咁做 每日都起唔到

係呀 我試過碌麵

我有同事試過

香味一定要夠重先得, 合味道咖哩味

個日做野係咪特別醒晨?

緊係, 等你班仆班成日諗住食野諗住放lunch

偶然早少少瞓, 第二日自然醒

食肉獸黎

早d訓都係起唔到 放棄

咪又係咁 我成日去買珍珠奶茶d fd囉反而

合味道唔夠飽 我會碌滿漢大餐

好撚貴

買支啤酒紅酒返黎飲
識幾個engine佬真係一返到公司就飲, 邊飲邊做返工返到好high

good morning

有冇絲打比我溝

morning dear

sheshe?

heshe

緊係有食草啦, 平時食肉多, 偶然諗起要食D菜就會食

其實我唔抗拒食菜不過唔知點解次次食野都係睇左肉先

有冇諗過加多隻it?

巴打真係幽默

好食呀嘛 早餐我成日都30幾蚊 午餐又6，70

偶然諗起囉

我既意思係, 你可以試下養寵物(當然你自己本身都要鐘意先得)
你知幾多女仔係貓奴黎架啦
又或者養隻傻強落街散步時咪可以識下其他狗主/ 由隻狗去聞囡囡再借d意識女

咁有時係突然諗起: 係喎呢排好似食左好多肉喎, 係時候要食下菜, 咁就會走去食菜

但我本身真係唔抗拒食植物仲覺得幾好食架

我覺得飲珍珠野飲就好幸福 講起就想飲

有冇諗過偶然帶下飯?

女士飲聽聞會豐胸, 男人好似會縮陽?

我幾鍾意 餐餐都有 勁好味

唔會 怕麻煩

鬼會咩 珍珠係魚膠粉咋嘛

唔係粒珍珠, 係杯奶茶

我飲親都係茶沖果d 加鮮果汁呀 都健康既

今日正式宣布 office 無政府狀態
阿蛆睇醫生

嗯....我接受唔到, 珍珠都係配奶茶好飲D, 其他既都係異端

開P, 揾人買啤酒買零食
記得確保每個人都有份食有份飲, 唔係難保有人做二五仔

正啦 我有時上司都會唔係到

己經食住早餐上緊網睇鞋

今日有咩人搵我都係一句
阿頭今日唔係到 做唔到住

咁又唔得, 你要改一改口
"老細唔係到我地話唔到事, 不如咁啦你有咩要求同我講, 等老細返到黎我再通知聲佢然後即刻幫你處理"
咁個客就唔會覺得你做唔到野去投訴啦

咩鞋?

唔洗對客 淨係對office 同事
理撚得佢

同事就拉佢一齊落水hea啦

Nike 16號抽果對
本身諗住買淨色

我只對皮鞋有興趣

異端囉 我唔飲奶茶

勁想搵過對膠底 日日著木底好辛苦

點辛苦法先?
揾podiatrist睇下?

你呀頭咁重要

做左十幾廿年果d 未走都重要

其實係著得耐辛苦 下下番工起身8半著到7

買對Rockport著, 我返工都係行足成日, 完全唔覺攰
反而垃圾Dr. Kong係完全冇撚用

即刻好聽好多

我2樣都要對 煩死

梗係, 做野要諗盡方法唔比位人入到

同事就唔太驚, 執正黎做冇咩問題既, 但客就煩D, 尤其有錢客同家長仲有八婆客

同事d 麻煩野先搞到我

老屎忽

我把口好直接 成日俾人捉態度差

我d同事咩都捉 on99

所以要學下點樣修飾下,
跟英國佬學下點樣有禮貌地話中有話又或者點樣講左等於冇講
hea做虛應假度陪笑

成日話人印曬d a4紙唔refill

所以就係執正自己既野唔好比佢入你, 佢要入你時你咪睇下佢有咩位有問題入返佢
不過辦工環境差可以考慮辭職

咁你有冇印哂唔refill?

手尾睇情況執, 大鑊野死都唔上身

英國佬曲到圓

我捱到9月出placement 就辭工

次次都fill
d人話人唔fill 咁人地印一張點知無曬 釘書機又係
我覺得好無聊
搵得兇手黎 我都fill番啦

總之當自己係保險佬基金佬, tum掂個客同同事仲有老細, 讚人大力D, 屌人唔好太直, 卸膊唔好太明顯就ok啦

唔理啦 去個廁所都好舒暢

祖神

咁你咪扮下野話, 唉又係咁呀? 唔知邊個成日唔refill, 你等等啦我幫你refill左佢啦好快既姐
卸左膊又扮左好人賣左個假人情比佢

早

Joeson

唔知幾多年無食過

你off都好早醒wo

已經再訓多一個鐘

突然講起有D想食
佢個花雕雞花雕牛又係好好食

脂肪係味道既一種

無本錢食

講起公仔麵, 公仔牌隻香辣牛肉又係好香
新加坡隻叻沙公仔麵又係好好食, 要跟足方法煮既同時少返少少水, 味道一流

偶然一餐半餐
一世人流流長總有少少偶然既

我係人都唔怕
之前我鬧我同事唔配同我鬧交

點解要鬧交呢? 講道理哦死佢唔好咩?

佢會自己fill再放上whatsapp gp鬧 要人認

咁佢自己on9, 冇人會應

佢係淫蟲 我成日針對佢

咁你都知人地係淫蟲?

舉報過

舉報?? 舉報咩?

性騷擾

我好享受唔講粗口但屌到對面條撚樣無聲出既感覺

大家520過成點

去邊玩

去左做gym

個同事特登幫我約成班同事唱k
叫埋個女仔出黎
本身佢都ok
點知今日話好攰唔想出

我以前湯都飲埋

我會同佢對著幹 激到佢嬲

新加坡果隻食過 勁好食

我去左個音樂劇劇組既後台幫手
辛苦過做gym

要做咩架？

邊個舉報先? 告唔告得入? 點樣騷擾?

咁岩啦, 即刻話: 咁好啦, 你係屋企抖下, 我再約你食飯啦, 你諗下有咩你想食我聽日再call你

點解要咁做呢

冇得頂, 食落仲要唔似公仔麵

咁架咩

唔係你想點? 打蛇隨棍上

晏啲試下

放假去邊玩

今晚約左同事唱k

哇正

唔講啦

放工 開心

真係會中暑

等你返黎飲野囉

做左惡作劇 好開心

咩惡作劇？

行過見到男友部車泊左係街 我扮抄牌 上面寫住hi

好好玩

寫nice car 好啲喎

我寫咩佢都知係我
慣犯

唉唔想飲

都仲係唔想飲
咁唔勉強你啦

上次難得同人出去飲野又係好多野煩
我已經唔想再約人

好慘

好過我𠵱啲唔可以飲酒嘅廢物

我冇乜social

睇完DEADPOOL2 幾好笑

我飲酒為酒唔為人
睇戲都係
所以而家冇乜必要都係鍾意自己出去

試左未？

考個車牌問佢拎後備匙

又唔好咁講， 我都係半罐啤酒醉個d人黎， 最多咪大家飲酒自己飲汽水

夜媽媽比老婆嘈醒左， 佢就自己瞓左覺， 有冇人陪我吹水？

我一飲出疹

陰公, 次次去食野去醫院都要講明敏感

我好掛住佢
我真係好鍾意佢

分左手？

Send 個msg比人喇？

咁咪追, 真係好鐘意就死都唔好放手, 當初我追左4年先追到

long D好勁

正宗越南粉超好食
係香港真係食唔到

我今日行山 真係玩命
好後悔應承左去

我同大家相反，飲好多都唔會醉
以前一路飲啤酒一路溫書
不過飲酒傷身，唔飲得反而係好事

行山點玩命???

又要諗食乜好

越南粉, 越南包

越南包未聽過

越式法包

咁我知啦
我仲諗越南包入面有啲咩

咁食定唔食呢?

我等我老母起身
睇下叫唔叫到佢煮飯
今日好想留係屋企頹完全唔想郁

外賣啦咁, 你住邊頭budget幾多, 我幫你揀

我住秀茂坪
食黎食去都係m記譚仔大家樂魚蛋粉燒味飯個啲

百分百食咖哩牛腩

我個條邨無百分百

好熱，同埋行到山頂係中午
條路無遮陰

飲多兩啖水

你講你屋企附近有咩食

所以你話帶遮同食水同ice pack幾咁緊要

頂唔順即刻落山, 唔對路就報驚, 健康緊要, 唔好死頂

行邊到？

我老母醒左啦
叫左佢煮飯

大嶺峒，清水灣果頭
風景好好

無事無事
行到頂了
全程擔遮哈哈哈

係，大大支水，同埋帶左d電解質飲品沖劑

冇冰飲得唔爽

好涼

熱撚到呢

龜係房睇書

好涼好涼好涼

晚餐食咩好?

我諗緊下午茶 好肚餓呀

吉野家夠哂平

我想食第d呀 但要等男友起身先有得食

食左男友先咁佢就會好快起身同你食

佢唔受呢套架

咁冇啦你等餓死啦

個早餐8點幾食架喇

然後冇食lunch?

想打牌

約左囡囡未先?

無啦
我唔想做得太急太明顯
返工見到面再算

但你咁樣返到公司好難揾到借口約喎

我太急嚇親人都無意思架
比自己冷靜下再去決定點做好似好啲

新識既囡囡?

公司識既女同事

新同事?

唔係呀
唔知有無同你講過
有次同啲同事收工去飲野
咁鍾意左其中一個女同事
咁都有whatsapp傾計既
不過就閒話家常咁
無傾過啲太深入既話題
因為個女仔都好似幾有戒心咁

咁你諗住點打破戒心?

呢排咩都唔做住先架啦
可能叫另一個知我鍾意個女仔既同事幫我探下口風掛

比我就會直接約出黎食飯, 直接講: 我其實好鐘意你, 我想你做我既伴侶, 如果你依家冇一個穩定既對象既話我希望你可以比個機會我追你, 但如果你已經有穩定既伴侶既你當我冇講過, 我唔希望我既行為會影響你地既關係

咁樣講大方又得體, 失敗咪由佢然後揾過個, 成功既你就可以開始追
唔洗搞咁多背後既野又收風又盛

唔係個個女仔受呢套嘛
我係怕太急進佢會縮喳

都係既, 但最主要都係擺個心出黎先, 唔好收收埋埋, 有機會就去唔好浪費, 可能今次有機會以後就唔再有架啦

要快手唔係比人快過你就好麻煩

太直接反而好易嚇走人
或者未到果一步就要人決定，正常唔想收兵（或者俾人話收兵）都會拒絕左先

Fuck 岡，然後返和歌山

二五雞好啦

無啦
約唔到人

我老母入黎問我晚飯食炒菜同埋買叉燒食好唔好
我話唔想食燒味，不如蒸肉餅啦
佢同我講無得蒸喎
原來佢買左餸架啦

我

太遲啦

Hav

有排執

我就是最好嘅例子
過咗成年仲未忘記

突然好想食薩莉雅

留意清楚係比個機會去追， 唔係直接做男朋友

Big Mac 50周年還原size

早晨
三日假期話咁快就過左

早晨, 你就好, 我唔想放假, 我被放假

番3日又放假

離開了 搭緊船去四国

有無食咩好野？

今日早收工 yea

日本呀， 我剩係去過一次， 反而老婆以前時不時就去一轉， 不過自從佢返工對過日本老細同同事佢就對日本唔再有咩興趣

日本老細真係特別仆街

早收工早温書

呢個真
日資公司真係on撚9

啲人同事cls 嘅

尤其老闆真係癲， 員工連洗廁所都要做埋， 仲要係洗男廁

大和民族好撚團結唔鐘意外來人， 問題你班友英文差又唔肯學唔敢講， 到時咪又乖乖地揾返人做

有無人細過玩過個遊戲叫六合一

咩遊戲， 點玩架？

佢係六個遊戲組成既
有呯嘭嘩，大細波，芭蕉樹，蒙羅麗沙，鐵鈎船長
仲有個我唔記得左

聽落咁似拍拍機

出一出尖咀買野先
唉今日好焗

買咩專登要出尖咀買？
話說香港真係好撚悶

最近得果到有分店
又熱又焗 呼吸唔到咁

入商場抖下買支凍飲先

中學個陣玩
今日同朋友講返起
大家都唔記得仲有一個遊戲係咩

早幾日去玩拍拍機
玩到第6局就輸左 手腳慢左勁多

留名

邊會好似以前咁快反應

我返香港陪老婆玩, 頭3關都過唔到, 佢玩完仲有時間幫我過埋

瞓, 抖夠再溫書, 溫書時要食夠野打底, 溫到攰再瞓, keep住夠精神會溫得好好多

好想食KFC雞皇桶飯

好耐無食過

收工返屋企段路都出曬汗

岩啦係時候食下, 廿幾蚊有飯有可樂好抵食

一收工買支凍飲先

今日飲左兩枝凍茶啦

公司有冇雪櫃?
有既返工帶支水返去, 收工拎住行返屋企

有呀
買左一箱24枝烏龍茶
擺左係雪櫃

好想食

我想飲酒多啲

我覺得fuck岡無乜特別，係食左個合格拉麵 另外旅館既會席都唔錯，而家係道後

有無相？

老細基本上都是仆街

日本我到而家都成日去，又近又方便
Fuck岡第一次去，好撚多垃圾泡

食啦食啦食啦

以前覺得蘑菇飯好食D, 但變左桶飯後好似雞皇飯好食d, 唔知係咪份量問題

但鬼佬老細係比幾多人工要求你做幾多既野, 日本老細仲辜寒過香港老細, 係咁壓榨

你睇日本人ot唔少得過香港人就知咩事
日本人係好鍾意要求你收左工都唔可以做損害公司形象既事
包括食煙飲酒

贏國人呢？

找數

D汁多過飯

起碼跑番兩個鐘步

早知叫你食個吉野家雪見鍋打邊爐配飯

食到臨尾每樣餸都留返D, 再加埋湯落個飯做湯飯

Lin登點up相？ 未試過

屌你老母呢撚個年紀
細個啲既又覺得你老，大個啲既又永遠覺得你仲細
想搵返青春又唔得 成熟啲又比人話

見人講人話見鬼講鬼話
年紀大面前扮後生扮謙虛, 後生仔面前扮老屎忽

回post簡第五個公仔
字體大小隔離個個

心情差差地落街買酒飲先

洗唔洗陪你?

你住我附近咩

唔係, 我既意思係呢度

我ok既
有心

我俾個98話覺得我差唔多大

好事呀

Hello, is me

之前比人係tg話icon似97
出到黎 -> -> ->

好想射波

射呀射, 射它吧

算啦細成五年
雖然俾小朋友搭訕內心係好爽

開心死啦

哥哥同叔叔嘅分別

其實還好

總有小朋友鍾意叔叔既

20歲已經叔叔

乜而家咁方便

20歲係小朋友

竟然係一蘭

我都想

話說我同老婆出街食飯叫杯酒飲, D人成日會問佢夠18未
我出街就成日比人以為我係30歲, 成日比人覺得我拖住個10幾歲好似呃小妹妹咁

合格版拉麵

我明白這個感覺

有冇人睇火影

所以上次返香港買裇衫西褲, 個sales話以為我係岩岩考完DSE, 我即刻幫佢買多兩件

揸車唔好玩電話

屌攞兩袋卷番屋企改
150份
重到
cls
一星期要改哂
應該一日改廿份先可以唔駛好辛苦咁改好

Su ng su

不是我影的

咁咪一日改廿份囉
捱到暑假應該就輕鬆d

一星期要改哂

好彩就係考試劵唔駛寫feedback
9改

咁你都講一日改廿份先可以唔洗好辛苦, 咁咪實行一日改廿份, 唔係可以點

暑假趕緊dissertation

你加油, 入錯行我覺得

收工

我平時都差不多

有個同事請七日病假
要過去做埋佢啲野

入到行又唔拘

無啦啦話斷韌帶

9成9打波

唉

聽聞今日早霸王會有連登仔表白

都唔知係咪

去探下佢咪知

又黎？

咁醫生開得醫生紙應該都真既
條友唔係唔做
應該唔會老作張醫生紙既

冇左啦又唔表白了

咁有醫生紙冇得講

點解要咁樣表白

真係打左上去？

做乜？

唔係，純粹唔鍾意呢個表白方法

要親身 好啲

反而我覺得有群眾壓力迫人係最差

因人成事
其實最無用

收工啦

好撚灰

呢個真

比人玩 仲要係whatsapp表 最後俾人當player

啲fd就初戀結婚

我真係好撚無用

一個好勝既人
應該訓身去睇勝定輸
定見到唔對路就轉身走人？

？？

係日本都要睇決賽！

點先叫贏??

咁你出黎解釋返咪算

仆街
又訓多五分鐘累事

你當係一場普通既賭局

輸少當贏

睇筆數幾大， 細數既買大細一鋪過唔洗煩， 筆數大既都係留返d東山再起好

佢肯嘅話有咩所謂

數大梗係

著草食餐好

有冇絲打係到? 我老婆係香港揾唔到適合既bra, 有冇得介紹下?

可以message解釋可以打電話解釋
信唔信係佢既事， 名聲先係最緊要

細數一鋪過啦咁

隔離台有個post

邊到邊到？

收工，今晚出去睇波

msg explain 左一早

無人同我睇

咁快結左婚

其實我興趣一般
我朋友捉我去睇
搵唔到酒吧有得睇
結果係酒店開間房睇

女女今晚先落機 無人陪我睇
如果唔係可以卜酒店

咁女朋友緊要啲

佢一落機梗係番歸訓教啦

而家訓！一陣睇！card sec.幫我問左酒店有直播！

見到幾班人都係租酒店睇波

一睇完波勁多人搭的士

普通bra定大cup數啊?

好熱

追左4年， Long D左4年， 又同居左兩年， 差唔多啦

老婆唔係身邊就出街同囡囡食飯

仆街拉膠

咁對方咩反應?

佢話無計較

但約佢出嚟食飯推咗大半年
已經知咩事

確定對你冇興趣就揾第二個, 但如果仲有機會既就死咬唔好放

LM
30歲越黎越近仲係一事無成
靠自己冇父母幹可以點算
乜都係錢拍拖出街家用旅行置裝全部都好大負擔，又做左幾年野有返咁上下唔通要好似乞衣咁生活？

食唔食m記好呢

佢好忙 有時我費時煩佢

巴打做邊行

咁咪問下佢幾時得閒

走唔走到? 走唔到除非你同另一半人工唔差如果唔係都係慢慢捱
btw, 我返過一段時間香港, 真係肯捱既3萬幾一個月係正常, 我諗應該勉強夠生活?
家用你自己就住比啦, 自己都搞唔掂, 佢地有政府比唔洗咁驚佢地架

諗過Australia

係就快, 改緊制, 再唔黎冇架啦

即係想無偈傾姐

屋企兩老

搞掂左自己先, 走左之後照顧得更好

其實即係唔想俾錯覺你
好人黎，放過佢啦

算啦 唔想再講啦

食完m記飽晒
尋晚係街唔知係咪比蠓咬
痕到而家

繼續熱

聽日又要返工

今日又要返工?

好眼訓 尋晚玩左成日

尋日玩左成日至岩

去邊玩呀？

大美督

仆街 今個月放半個月al 我都係好似遲到爆qouta

岩岩唔小心將男朋友借我用既pad由高處墮下 分離左少少 好彩拍得番埋

咁你好嚴重喎

但好似有條花痕 唉

可以送部新嘅俾佢

佢賣俾客架 我拎黎玩

買左佢啦

唔制 我鍾意

叫你買左部機佢喎

佢無問我拎番 由得我用 唔理lu

有同佢講？

講咩？

部機花左

好掛住男朋友

無

尋日帶男朋友同我d朋友燒野食
我d朋友話佢對我好好

啲朋友都唔反對咪好囉

我d fd話我同佢個樣一樣

夫妻相

瞞一世, 臨終先話佢知

佢唔認似樣架

痴線

咩料

係咪即刻好有韓劇既感覺先?

膠到爆

收工最快樂

膠得黎幾甜

仲有7分鐘

有冇OT?

其實我想問, 係香港OT人工係點計?

唔駛呀
準時走

普遍文職ot無補水你知架啦
其他職業補返鐘試過
月薪除返做時薪又過
淨係比最低工資都試過

屌，泰國人可唔可以比返少少衛生意識呀

揾鬼OT咩咁
文職仲要冇補水, 身居要位人工高D野要帶埋返屋企做就話姐

成個東南亞既教育都冇咩人教佢地要有衛生意識

我對撚住我老母真係眼火爆

亞洲文化普遍都係咁
日本同韓國仲撚癲

我老婆幫日本老細做野佢都照比足糧, 有OT一律兩倍人工, 仲要係睇員工肯唔肯同你OT
香港政府政策係點?

你老婆咪好囉
日本同韓國都好興上面唔走細既都無得走
係香港既日資公司係ot方面會好少少
但做野文化都係閪架啦
你返工前收工後都會要求你跟佢個套
香港政府官商勾結係人都知架啦
所以除左係咁而整個最低工資之外
個最高工時咪死都唔整囉
就算有人提出，商界個班咪全部反對

但冇法例限OT要比幾多錢?
同埋係咪一定要OT冇得拒絕? 因為其實好on9, 唔夠人手係公司既問題, 做咩要班打工仔OT幫你頂???

有就唔會有ot無補水呢樣野啦
有啲公司係你無得唔o
例如人地係臨收工時間先比啲文件你
個啲係你份內既工作，人地係好遲先比你
但你做唔做呀？
有啲公司係你做晒自己既工作
但你部門其他人未做晒
你可以走既，但高層見到永遠只會覺得你淨係識趕收工，唔投入工作唔幫同事分擔工作
人地就好勤力好辛苦ot做
你未過試用咪炒你囉，過左試用咪唔比好面色你唔比晉升機會你囉

OT 無補水但有補假 已經好幸福

問題係唔俾放假

反曲弓上完第二堂

所以咪就縱壞哂D公司, 有ot冇補水, 而你又要焗住做, 你唔做大把人餓狗搶屎咁爭住做
如果6點鐘臨收工比一疊野你做, 分分鐘11點先做得完, 又冇補水咁做定唔做呢?

根本就算係份內既工作, 夠鐘就係夠鐘, 除非你比多人工如果唔係一律唔做,
就算比左都唔一定做, ot唔ot應該係睇員工而唔係強逼ot
晨早又唔撚比哂D文件, 臨收工先比擺明玩野啦

唔夠人手唔請人叫人逼員工ot完全就係壓榨

我家姐係法國公司做
話成日send e-mail比個面好遲先覆
我都話鳩佢
香港要你做狗啫
人地歐洲唔係行呢套架嘛

屋企無晒啤酒tim

畢業狗仲未搵工

飲住花雕先

唔係好事黎咩？個邊遲d覆你呢邊遲d做， 大條道理hea做

唔返到黎先搵？

諗住一邊飲一邊煲劇
套大叔的愛好似好過癮

準備係咁
但次次俾人問有工未都好焦慮
同埋有諗過去其他城市玩幾年

roommate有睇

飲開邊隻？
我飲酒剩係飲得半支， 再多就瞓，
但飲住食野又特別好食

佢公司好似係
假設要你一星期搞掂呢樣野
你第二日已經send左去個面等佢覆先繼續做到
但個面就好鍾意一星期後先覆返
我都成日叫佢射返個波比個面咪算囉
皇帝唔急太監急

有冇心水城市？

成個星期又過份左喎
但成個星期唔洗點做

我一般都係飲啤酒
屋企唔係青島asahi就1664
出去飲就嘉士佰多

有
但隨緣

嘉士伯

我就我朋友啫
我咩都飲
係唔飲生力

asahi好似水一樣
嘉士伯太苦

試下兩溝

睇左第一集
套野真係不得了

Asahi 水成點
未試過

我覺得ok
又未到水既

半支我都頂唔太順， 兩溝既話要開兩支， 有一支半係浪費

水到得陣啤酒氣味， 飲落喉嚨係水一樣冇味咁滯

你鍾意飲咩多啲？

其實飲開craftbeer而家飲普通啤酒都似水
有時寧願飲白酒

各位早

早呀 我今日終於早到起身

Coopers pale
仲有隻Arcobräu Coronator我飲過一次咁大把, 之後都見唔返

咁早餐食咩呢?

早早早早早

咖啡
栗米
（無糧啦）

牛油粟米
夠飽咩？

一返黎第一日返工就遲到

麥記

早左起身但走去食M記

我買左個雞扒腸麵食

我今日都係食麥記

我想食嗲牛麵配滑蛋同多士再加杯奶茶

滑蛋多士應該唔難

好攰

出面好曬

今晚早啲休息

真係要帶遮出去

帶遮只係唔曬，但一樣熱

熱就無計架啦
去沙灘啦

咪一樣

起碼有得消暑嘛

唔夠
趕住去考試
雖然考唔好

唔係食咩

我買左豬柳蛋餐 超貴

茶記, 酒樓, 日式早餐

我早左10分鐘咋喎

豬柳蛋依家貴到嘔, 明明豬柳就好平, 加隻蛋貴一截

而家放緊lunch 食個雪糕算
唔想同同事食

連凍檸茶我買左33

係商場9行緊

收左工? 行商場好玩呀, 好多有趣野睇
睇下唔同衫呀, 傢私玩具, 睇下車又得, 又可以研究下有咩食
行完感覺好似自己買左咁

Lunch食雪糕就算, 都得既, 營養可以夜晚食得好D補返, 晏就補返血糖就算
但唔會唔夠飽咩?

D同事好仆街架?

放lunch呀

夠呀 極好味

唔想姐

琴晚落機，已經返緊工

我食火腿扒芝士漢堡加熱檸茶14咋

咁chur

M記依家有熱檸茶??

咁平既

有啊每次早餐都飲熱檸茶

果啲咩早晨精選
不過得個包同野飲冇薯餅

寧願要多幾塊薯餅唔要個包

但成日要排好耐

痴線
以前我都咁諗 而家怕無益

m記早餐個精華係晒塊薯餅到

偶然一次怕咩

咪就係

以前成日食,但食親都會喉嚨痛

如果有m記放題就好

黑椒漢堡同青咖哩漢堡

青咖哩？

無計 真點港奴

無限薯餅

仲有脆弱雞同板燒雞

m記以前係有青咖哩漢堡， 仲好好食不過唔知點解冇再出

真係無印象

我舊薯餅會俾人
油味太重好奇怪

比我

其實已經好少食M記

咁唔係無得簡同唔想簡
都唔會食既

為左減肥

早晨
日日訓得四個鐘就自然醒，好辛苦……

早晨
你仲係咁？

不過我黎緊都會放機跟住去機場

放機？

手殘打錯字
放工

係啊，可能近排比較焦慮

聽日答辯後天考試，考完就去張家界玩

影多啲靚相

唔鍾意影相
最美的回憶在心中啦

揾多幾個囡囡一齊去

放緊假
下星期一返工

我驚自己失憶 所以

返緊工 星期六日都要返

即係即飛？

可以機場食埋過飯先上機

琴晚發夢又見到佢
我做乜79

不要暗戀, 去.....算吧啦你, 想要咪去追, 諗咁多做咩

到底"屌"呢個字, 可以表達到幾多種情緒?

我日日訓得4個鐘

配合唔同字 情境 語調

唔洗配合字, 就咁一個屌字

已經無啦
唔知點解要霸埋我嘅休息時間

再過多排啦

食開邊個?The pier啲茶真係不得了

上面講完突然係到諗
都好耐無發過見到熟人既夢

唔駛喊喎

我笑住打emoji

只係笑時唾液線滲著苦

其實無發夢係好啲

去偷情唔可以帶其他人

講笑咋

諗住去食番過譚仔咋

整返個大白肉先

移情去南記

南記春卷

口痕想食野tim

我食零食食到想嘔 （論文加考試覺得好燥）

飲杯水抖下先再做

我都好想食 返黎未食過！

食乾果會好啲

早餐

今日係office做野 又放半日
叫左茶記外賣等送黎

咁好

就今日去食啦

我都覺
收工約個朋友食飯拎手信

番半日真係正

番半日時間快過好多

唔得啊公司附近冇 今晚又要同屋企食飯